我曾經係個好男友

以前你曾經話我好好脾氣唔會嬲好好

我都唔知點解依家個人郁啲就會躁會嬲
我都唔想 我好想做個100分嘅男友 但依家已經扣到負分了
好掛住你 好想你會搵返我 等我有改過嘅機會

含果時記得加雪雪聲

真係會改過嗎

明白

點解唔會
呢樣我都知係自己嘅缺點

有覺悟 有心理準備嗎

要有咩心理準備？

要好有耐性 恆心 毅力

否則都只係空氣砲

我會盡力改

加油

你都係 希望你訓到覺

我希望我嘅佢都好似你咁諗

我明
我以前都算幾理智同冇咩脾氣嘅人
真係唔知點解嗰排成個人變晒
成日覺得好冇安全感好驚
又變到脾氣好臭
仲講咗好多傷害對方嘅說話
對唔住啊

咁依家點？

我曾經有一個好男友 但佢已經唔再愛我
我唔知點面對將來 好想放棄自己 好想有個意外令我死

咁又唔好 唔值架

好似我
但佢係好衰嘅人

佢係我最愛嘅男人 我好憎自己錯過左太多 錯過左先識珍惜 我係抵死

衰咩？

追唔返？

佢以前好愛我 但我成日發脾氣 因為恃住佢愛我 我好小事都會呷醋 其實只係想佢緊張我氹我 慢慢 佢對我失去耐性 但我仲未醒 身在福中不知福 到最後 佢話只可以做朋友

我放棄曬所以尊嚴去挽留 但佢話只可以做朋友

已經心死的話講清楚好過繼續無靈魂得個軀殼互相浪費時間。
一次半次一年半載都可以叫愛，
但用哂愛仲點硬食

好想可以時光倒流 其實女追翻男係咪真係冇可能 我好掛住佢